曾鈺成：暫緩修例可紓怨氣 強推只會港人心中留刺

早前提議將《逃犯條例》修訂草案直接交立法會大會審議的立法會前主席曾鈺成今日（14日）表示，若政府繼續推動修例，難以估計往後的發展，又認為暫緩修例可以紓緩怨氣。

曾鈺成接受now新聞台節目專訪時，引述友人評估稱若立法會通過《逃犯條例》修訂，「暴動㗎喇」，又認為即使不「暴動」、或通過修例後沒有不合理移交個案，政府今次強推修例的「刺」仍會長留港人心中，「他們始終覺得，那麼多人出來反對，政府都繼續去（修例）」。

對於有聲音稱市民反對修例是「有外部勢力介入」，曾鈺成表示，他聽過有「陰謀論角度」稱，背後有人策劃要通過修例衝擊一國兩制，若從這角度思考，暫時放下修例便「不會繼續讓對方有彈藥」衝擊；但如何向支持修例者解釋，「這個當然要做工夫」。

要撤回

不轍不散，唔好諗住拖

緩你老母
撤回

撤回

係佢教路直推上二讀
屌你啦，家陣又話強推唔好

上次曾主席話直上大會就直上大會 唔通今次

增肉成

係度老點777

驚事後清算?
唔怕，有哂record 實記得你

暴動㗎喇?
政府話左係暴動啦

撤回
垃圾暫緩

暫你老母

曾鈺成你個偽君子頭號共匪
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

而家搞成咁你覺得強推淨係會留條刺咁簡單？
會唔會太睇小香港人

不撤不散